搵人(kiuuuuumusic)！

有冇人知ig 唱歌cover個kiuuuuumusic 去左邊？
早排突然冇晒聲氣，好似消失左，成個ac冇左
好想再聽佢唱歌...

歌舞群組包左？

Push

Anyone know her🥲